iPhoneX is the worst iPhone ever

我都期待佢出on screen touch ID

果粉無論部機點都會話好

又唔係我踩你，留低負皮，咩都無講

內文除左control Center 同意之外，其他佢主要針對face ID 問題，其實冇佢講到咁差

另外我對於Apple 會唔會加home鍵感到懷疑，加左咪即係要改design。佢改做face ID之後唔駛掃一下已經好好

個faceID明明好撚正
而家用慣左X,早排拎返部6S出黎
個touchID依然係垃圾黎,解鎖解到叫我打密碼
稍微有D手汗就解唔到鎖,同無呢個功能無乜分別